[{"base_name": "call_aigrupp", "file_name": "call_aigrupp.wav", "file_path": "temp\\call_aigrupp.wav", "aligned_results": {"full_conversation": [[0.0, "UNKNOWN", " Sen m\u00e5ste du ocks\u00e5 g\u00e5 in d\u00e4r och stoppa den."], [10.0, "UNKNOWN", " Och more eller?"], [13.0, "UNKNOWN", " Ja n\u00e5got s\u00e5nt."], [15.0, "UNKNOWN", " Jag stopper recording d\u00e4r sen."], [19.0, "SPEAKER_02", " Det h\u00e4r \u00e4r ett s\u00e4tt att testa."], [25.0, "SPEAKER_02", " Sen uppt\u00e4ckte jag en grej."], [27.0, "SPEAKER_02", " Oberoende vilken variant vi k\u00f6r f\u00f6r att l\u00f6sa problemet s\u00e5 verkar man beh\u00f6va veta hur m\u00e5nga personer som man ska separera mellan."], [34.0, "SPEAKER_02", " Alla de algoritmer som n\u00e5gonsin l\u00f6ser problemet verkar ha det."], [40.0, "SPEAKER_02", " Det verkar st\u00e5 att du m\u00e5ste veta hur m\u00e5nga som du ska separera mellan."], [45.0, "SPEAKER_02", " Det kanske inte egentligen borde vara s\u00e5 stort problem f\u00f6r anv\u00e4ndarna."], [49.0, "SPEAKER_02", " Har du haft ett m\u00f6te s\u00e5 vet du kanske hur m\u00e5nga personer som borde vara p\u00e5 m\u00f6tet."], [53.0, "SPEAKER_02", " Eller du kan l\u00e4tt kolla upp det kanske."], [55.0, "SPEAKER_02", " Titta lite p\u00e5 videon eller n\u00e5got."], [57.0, "SPEAKER_02", " Var det s\u00e5 p\u00e5 den l\u00e4nken du skickade att man beh\u00f6vde skriva in den med Falcon och Whisper?"], [64.0, "SPEAKER_02", " Ja det \u00e4r s\u00e4kert p\u00e5 att det st\u00e5r antal personer d\u00e4r."], [68.0, "SPEAKER_02", " \u00c4ven de som k\u00f6rde K-Mins, den andra varianten som var konstig, beh\u00f6ver man i K-Mins stoppa in m\u00e5nga personer."], [76.0, "SPEAKER_02", " Man beh\u00f6ver veta hur m\u00e5nga man separerar mellan."], [79.0, "SPEAKER_03", " D\u00e4r kanske ansiktsgeltk\u00e4nningen kan komma in."], [84.0, "SPEAKER_02", " Det kanske blir s\u00e4kert."], [87.0, "SPEAKER_02", " Det blir n\u00e5got fel d\u00e4r och det kanske fackar upp hela programmet."], [92.0, "SPEAKER_02", " Vi vill inte ha n\u00e5gon kogel d\u00e4rmed."], [94.0, "SPEAKER_02", " Det \u00e4r s\u00e4kert. Jag tror att anv\u00e4ndaren f\u00e5r ange hur m\u00e5nga personer."], [97.0, "SPEAKER_02", " Det vet man oftast i m\u00f6tet. Det \u00e4r inte s\u00e5 att det \u00e4r 100 personer i ett m\u00f6te."], [100.0, "SPEAKER_02", " Man vill studera det v\u00e4ldigt s\u00e4llan."], [102.0, "SPEAKER_02", " Det \u00e4r ett v\u00e4ldigt begr\u00e4nsat antal."], [104.0, "SPEAKER_02", " Oftast vet ju personen som anv\u00e4nder det."], [108.0, "SPEAKER_02", " Det var fyra stycken i det h\u00e4r m\u00f6tet."], [110.0, "SPEAKER_02", " D\u00e5 kollar vi utifr\u00e5n det."], [112.0, "SPEAKER_03", " Men egentligen hade vi v\u00e4l velat att det skulle vara automatiserat."], [116.0, "SPEAKER_03", " Exakt."], [118.0, "SPEAKER_04", " Det f\u00e5r vi faktiskt unders\u00f6ka en g\u00e5ng till."], [122.0, "SPEAKER_04", " Det k\u00e4nns som att om den kan identifiera olika frekvenser s\u00e5 borde den identifiera hur m\u00e5nga m\u00e4nniskor som \u00e4r d\u00e4r."], [130.0, "SPEAKER_04", " Det m\u00e5ste v\u00e4l funka p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt."], [134.0, "SPEAKER_04", " Kanske beh\u00f6ver vi ytterligare ett annat bibliotek till det."], [138.0, "UNKNOWN", " F\u00f6r att det kan bli..."], [144.0, "SPEAKER_04", " \u00c4ven om vi bara anger hur m\u00e5nga d\u00e4r \u00e4r."], [148.0, "SPEAKER_04", " Om vi \u00e4r det i tre personer."], [151.0, "UNKNOWN", " S\u00e5 m\u00e5ste vi ge varje r\u00f6st en id\u00e9."], [156.0, "SPEAKER_04", " Annars blir det sv\u00e5rt att f\u00e5 n\u00e5gon statistik."], [159.0, "SPEAKER_04", " D\u00e5 blir det en person som sade detta och en annan som sade detta."], [163.0, "SPEAKER_04", " Man vill f\u00e5 det till att Pavel sade detta och Emil sade detta och Joakim sade detta."], [170.0, "SPEAKER_02", " D\u00e4rf\u00f6r kan inte AI veta vem som \u00e4r vem."], [173.0, "SPEAKER_02", " Nej, jag h\u00e5ller med."], [176.0, "SPEAKER_04", " D\u00e4r \u00e4r det kanske n\u00e5got vi m\u00e5ste t\u00e4nka p\u00e5 f\u00f6r att det ska bli en l\u00e4tt l\u00f6sning."], [181.0, "SPEAKER_04", " Du kan ju ha m\u00f6ten med personer du inte k\u00e4nner till riktigt."], [188.0, "SPEAKER_04", " Jag vet inte hur det ska l\u00f6sas."], [192.0, "SPEAKER_04", " Men d\u00e4r \u00e4r det n\u00e5got att t\u00e4nka p\u00e5."], [197.0, "SPEAKER_04", " I slutet vill man ju veta vem som sade vad."], [202.0, "SPEAKER_03", " Annars \u00e4r det sv\u00e5rt om det st\u00e5r id1 sade detta, id2 sade detta."], [206.0, "SPEAKER_03", " D\u00e5 \u00e4r det sv\u00e5rt att l\u00e4sa vem som sade vad efter\u00e5t."], [211.0, "UNKNOWN", " N\u00e5gonstans m\u00e5ste ett id\u00e9 assignas till en person."], [216.0, "SPEAKER_03", " Men det gjorde den lite tror jag."], [219.0, "SPEAKER_03", " Den skrev ut speaker 1, speaker 2."], [222.0, "SPEAKER_03", " Det kan du skilja olika."], [224.0, "SPEAKER_02", " D\u00e5 f\u00e5r man sj\u00e4lv veta vem som \u00e4r speaker 1 och speaker 2."], [228.0, "SPEAKER_04", " Nu i b\u00f6rjan kan du ha det inget problem."], [231.0, "SPEAKER_04", " Men i en f\u00e4rdig produkt s\u00e5 vill man ha det automatiserat."], [236.0, "SPEAKER_04", " Eller har det p\u00e5 ett v\u00e4ldigt enkelt s\u00e4tt att l\u00e4gga in vem som \u00e4r vem."], [240.0, "SPEAKER_02", " Man skulle kunna ha innan att de l\u00e4gger in sina namn."], [246.0, "SPEAKER_02", " Men du kan ju fortfarande koppla namnen till vilken speaker det \u00e4r riktigt."], [250.0, "SPEAKER_02", " F\u00f6r namnen har ingen koppling till en speaker."], [253.0, "SPEAKER_02", " Det \u00e4r inget den kan identifiera. Det \u00e4r inte som ett ansikte."], [257.0, "SPEAKER_02", " Skulle det vara en plugin?"], [260.0, "SPEAKER_04", " Skulle det vara r\u00e4tt s\u00e5 l\u00e4tt om det \u00e4r en plugin till Teams?"], [263.0, "SPEAKER_04", " F\u00f6r d\u00e5 vet man redan fr\u00e5n b\u00f6rjan vem som varje s\u00e5n h\u00e4r tillh\u00f6r."], [270.0, "SPEAKER_04", " Men det \u00e4r inte det vi g\u00f6r. Vi g\u00f6r ingen plugin."], [273.0, "SPEAKER_04", " Vi f\u00e5r t\u00e4nka p\u00e5 det kanske."], [280.0, "SPEAKER_02", " Jag tror att vi kan dela in i olika speakers."], [283.0, "SPEAKER_02", " Men po\u00e4ngen \u00e4r att det framg\u00e5r nog ganska tydligt vem som \u00e4r speaker."], [287.0, "SPEAKER_02", " Om man har tittat lite i videon."], [290.0, "SPEAKER_02", " Man vill kanske inte grundstudera."], [292.0, "SPEAKER_02", " Men man ser i alla fall vilka personer som har med i m\u00f6tet."], [295.0, "SPEAKER_02", " F\u00f6r d\u00e5 m\u00e5ste man \u00e4nd\u00e5 veta p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt."], [298.0, "SPEAKER_02", " Inte detaljerna, men vilka personer som \u00e4r med."], [302.0, "SPEAKER_04", " Joakim, t\u00e4nk dig nu att du har applikationen framf\u00f6r dig."], [306.0, "SPEAKER_04", " Och s\u00e5 har du filen fr\u00e5n m\u00f6tet."], [309.0, "SPEAKER_04", " Du laddar in filen i din applikation."], [313.0, "SPEAKER_04", " N\u00e5gonstans ska det h\u00e4r ske att du ska assigna namn till de olika speakers."], [320.0, "SPEAKER_04", " Och d\u00e4r f\u00e5r det inte vara f\u00f6r kluddigt."], [323.0, "UNKNOWN", " D\u00e4r m\u00e5ste det ju vara r\u00e4tt s\u00e5 enkelt att g\u00f6ra det."], [327.0, "SPEAKER_04", " F\u00f6r att om du ska b\u00f6rja..."], [330.0, "SPEAKER_04", " Jag tittar f\u00f6rst fem minuter f\u00f6r att se vilka som \u00e4r vilka och vem som pratar hit och dit."], [334.0, "SPEAKER_04", " D\u00e5 \u00e4r det bara folk som \u00e4r tekniska som kan anv\u00e4nda den h\u00e4r appen."], [338.0, "SPEAKER_04", " Vem som helst ska kunna anv\u00e4nda den h\u00e4r appen p\u00e5 ett v\u00e4ldigt enkelt s\u00e4tt."], [342.0, "SPEAKER_04", " Eller s\u00e5 \u00e4r det ju en sm\u00e5l."], [345.0, "UNKNOWN", " Men oavsett, det \u00e4r ju n\u00e5gonting som man f\u00e5r t\u00e4nka p\u00e5 helt enkelt."], [351.0, "UNKNOWN", " Om du f\u00f6rst\u00e5r vad jag menar, det m\u00e5ste ju vara enkelt det d\u00e4r."], [358.0, "UNKNOWN", " F\u00f6r det kan inte g\u00e5 n\u00e4stan."], [368.0, "SPEAKER_03", " Har en ansiktsigenk\u00e4nning kopplat till sociala medier som kan l\u00e4sa av vem det \u00e4r."], [376.0, "SPEAKER_03", " Nu b\u00f6rjar vi snacka av de h\u00e4r grejerna."], [381.0, "SPEAKER_04", " Vi kan s\u00e4lja den h\u00e4r produkten i Kina ist\u00e4llet."], [385.0, "SPEAKER_04", " D\u00e4r \u00e4r redan alla loggade. D\u00e4r blir det l\u00e4tt."], [389.0, "SPEAKER_04", " De har s\u00e4kert redan det h\u00e4r."], [393.0, "SPEAKER_02", " Jag kan inte se kopplingen mellan den som pratar och namnet."], [401.0, "SPEAKER_02", " Det \u00e4r i s\u00e5 fall kopplat till bilderna."], [404.0, "SPEAKER_02", " Men bilderna kommer inte komma i samma tur och ordning som den."], [407.0, "SPEAKER_02", " Det \u00e4r en annan studie vi g\u00f6r p\u00e5 bilderna."], [409.0, "SPEAKER_02", " Vi har separerat dem, s\u00e5 det blir ingen koppling mellan dem."], [412.0, "SPEAKER_02", " S\u00e5 det \u00e4r lite sv\u00e5rt att koppla ihop det p\u00e5 det s\u00e4ttet."], [421.0, "SPEAKER_02", " Men grejen \u00e4r, varf\u00f6r t\u00e4nker vi p\u00e5 det just nu?"], [424.0, "SPEAKER_02", " Det \u00e4r det viktiga, f\u00e5r vi transkribera och funka mellan olika talare."], [428.0, "SPEAKER_02", " Sen kan vi fundera om vi kan komma vidare."], [431.0, "SPEAKER_04", " Absolut. Nej, vi \u00e4r inte d\u00e4r nu."], [435.0, "SPEAKER_04", " Vi b\u00f6rjar med ett problem i taget."], [444.0, "SPEAKER_04", " Men vi kanske ska p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt skriva n\u00e5gra kopplingar."], [447.0, "SPEAKER_04", " Titta p\u00e5 den h\u00e4r koden."], [449.0, "SPEAKER_02", " Det \u00e4r det vi kan g\u00f6ra."], [451.0, "SPEAKER_02", " Kan vi l\u00f6sa de problem som finns i den?"], [456.0, "SPEAKER_02", " Till exempel s\u00e5 fanns det olika oik\u00e4nda variabler som m\u00e5ste fyllas in."], [461.0, "SPEAKER_02", " Vi ska se med stop recording."], [470.0, "SPEAKER_02", " Var hamnar recordingen d\u00e5?"], [472.0, "SPEAKER_03", " Det blir en l\u00e4nk tror jag."], [474.0, "SPEAKER_03", " Du kan ladda ner den s\u00e5 att den blir fyra fil till din h-disk."], [478.0, "SPEAKER_03", " Om du stoppar den s\u00e5 tror jag att det ska komma en l\u00e4nk i chatten."]], "speaker_transcriptions": {"SPEAKER_02": [" Det h\u00e4r \u00e4r ett s\u00e4tt att testa.", " Sen uppt\u00e4ckte jag en grej.", " Oberoende vilken variant vi k\u00f6r f\u00f6r att l\u00f6sa problemet s\u00e5 verkar man beh\u00f6va veta hur m\u00e5nga personer som man ska separera mellan.", " Alla de algoritmer som n\u00e5gonsin l\u00f6ser problemet verkar ha det.", " Det verkar st\u00e5 att du m\u00e5ste veta hur m\u00e5nga som du ska separera mellan.", " Det kanske inte egentligen borde vara s\u00e5 stort problem f\u00f6r anv\u00e4ndarna.", " Har du haft ett m\u00f6te s\u00e5 vet du kanske hur m\u00e5nga personer som borde vara p\u00e5 m\u00f6tet.", " Eller du kan l\u00e4tt kolla upp det kanske.", " Titta lite p\u00e5 videon eller n\u00e5got.", " Var det s\u00e5 p\u00e5 den l\u00e4nken du skickade att man beh\u00f6vde skriva in den med Falcon och Whisper?", " Ja det \u00e4r s\u00e4kert p\u00e5 att det st\u00e5r antal personer d\u00e4r.", " \u00c4ven de som k\u00f6rde K-Mins, den andra varianten som var konstig, beh\u00f6ver man i K-Mins stoppa in m\u00e5nga personer.", " Man beh\u00f6ver veta hur m\u00e5nga man separerar mellan.", " Det kanske blir s\u00e4kert.", " Det blir n\u00e5got fel d\u00e4r och det kanske fackar upp hela programmet.", " Vi vill inte ha n\u00e5gon kogel d\u00e4rmed.", " Det \u00e4r s\u00e4kert. Jag tror att anv\u00e4ndaren f\u00e5r ange hur m\u00e5nga personer.", " Det vet man oftast i m\u00f6tet. Det \u00e4r inte s\u00e5 att det \u00e4r 100 personer i ett m\u00f6te.", " Man vill studera det v\u00e4ldigt s\u00e4llan.", " Det \u00e4r ett v\u00e4ldigt begr\u00e4nsat antal.", " Oftast vet ju personen som anv\u00e4nder det.", " Det var fyra stycken i det h\u00e4r m\u00f6tet.", " D\u00e5 kollar vi utifr\u00e5n det.", " D\u00e4rf\u00f6r kan inte AI veta vem som \u00e4r vem.", " Nej, jag h\u00e5ller med.", " D\u00e5 f\u00e5r man sj\u00e4lv veta vem som \u00e4r speaker 1 och speaker 2.", " Man skulle kunna ha innan att de l\u00e4gger in sina namn.", " Men du kan ju fortfarande koppla namnen till vilken speaker det \u00e4r riktigt.", " F\u00f6r namnen har ingen koppling till en speaker.", " Det \u00e4r inget den kan identifiera. Det \u00e4r inte som ett ansikte.", " Skulle det vara en plugin?", " Jag tror att vi kan dela in i olika speakers.", " Men po\u00e4ngen \u00e4r att det framg\u00e5r nog ganska tydligt vem som \u00e4r speaker.", " Om man har tittat lite i videon.", " Man vill kanske inte grundstudera.", " Men man ser i alla fall vilka personer som har med i m\u00f6tet.", " F\u00f6r d\u00e5 m\u00e5ste man \u00e4nd\u00e5 veta p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt.", " Inte detaljerna, men vilka personer som \u00e4r med.", " Jag kan inte se kopplingen mellan den som pratar och namnet.", " Det \u00e4r i s\u00e5 fall kopplat till bilderna.", " Men bilderna kommer inte komma i samma tur och ordning som den.", " Det \u00e4r en annan studie vi g\u00f6r p\u00e5 bilderna.", " Vi har separerat dem, s\u00e5 det blir ingen koppling mellan dem.", " S\u00e5 det \u00e4r lite sv\u00e5rt att koppla ihop det p\u00e5 det s\u00e4ttet.", " Men grejen \u00e4r, varf\u00f6r t\u00e4nker vi p\u00e5 det just nu?", " Det \u00e4r det viktiga, f\u00e5r vi transkribera och funka mellan olika talare.", " Sen kan vi fundera om vi kan komma vidare.", " Det \u00e4r det vi kan g\u00f6ra.", " Kan vi l\u00f6sa de problem som finns i den?", " Till exempel s\u00e5 fanns det olika oik\u00e4nda variabler som m\u00e5ste fyllas in.", " Vi ska se med stop recording.", " Var hamnar recordingen d\u00e5?"], "SPEAKER_03": [" D\u00e4r kanske ansiktsgeltk\u00e4nningen kan komma in.", " Men egentligen hade vi v\u00e4l velat att det skulle vara automatiserat.", " Exakt.", " Annars \u00e4r det sv\u00e5rt om det st\u00e5r id1 sade detta, id2 sade detta.", " D\u00e5 \u00e4r det sv\u00e5rt att l\u00e4sa vem som sade vad efter\u00e5t.", " Men det gjorde den lite tror jag.", " Den skrev ut speaker 1, speaker 2.", " Det kan du skilja olika.", " Har en ansiktsigenk\u00e4nning kopplat till sociala medier som kan l\u00e4sa av vem det \u00e4r.", " Nu b\u00f6rjar vi snacka av de h\u00e4r grejerna.", " Det blir en l\u00e4nk tror jag.", " Du kan ladda ner den s\u00e5 att den blir fyra fil till din h-disk.", " Om du stoppar den s\u00e5 tror jag att det ska komma en l\u00e4nk i chatten."], "SPEAKER_04": [" Det f\u00e5r vi faktiskt unders\u00f6ka en g\u00e5ng till.", " Det k\u00e4nns som att om den kan identifiera olika frekvenser s\u00e5 borde den identifiera hur m\u00e5nga m\u00e4nniskor som \u00e4r d\u00e4r.", " Det m\u00e5ste v\u00e4l funka p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt.", " Kanske beh\u00f6ver vi ytterligare ett annat bibliotek till det.", " \u00c4ven om vi bara anger hur m\u00e5nga d\u00e4r \u00e4r.", " Om vi \u00e4r det i tre personer.", " Annars blir det sv\u00e5rt att f\u00e5 n\u00e5gon statistik.", " D\u00e5 blir det en person som sade detta och en annan som sade detta.", " Man vill f\u00e5 det till att Pavel sade detta och Emil sade detta och Joakim sade detta.", " D\u00e4r \u00e4r det kanske n\u00e5got vi m\u00e5ste t\u00e4nka p\u00e5 f\u00f6r att det ska bli en l\u00e4tt l\u00f6sning.", " Du kan ju ha m\u00f6ten med personer du inte k\u00e4nner till riktigt.", " Jag vet inte hur det ska l\u00f6sas.", " Men d\u00e4r \u00e4r det n\u00e5got att t\u00e4nka p\u00e5.", " I slutet vill man ju veta vem som sade vad.", " Nu i b\u00f6rjan kan du ha det inget problem.", " Men i en f\u00e4rdig produkt s\u00e5 vill man ha det automatiserat.", " Eller har det p\u00e5 ett v\u00e4ldigt enkelt s\u00e4tt att l\u00e4gga in vem som \u00e4r vem.", " Skulle det vara r\u00e4tt s\u00e5 l\u00e4tt om det \u00e4r en plugin till Teams?", " F\u00f6r d\u00e5 vet man redan fr\u00e5n b\u00f6rjan vem som varje s\u00e5n h\u00e4r tillh\u00f6r.", " Men det \u00e4r inte det vi g\u00f6r. Vi g\u00f6r ingen plugin.", " Vi f\u00e5r t\u00e4nka p\u00e5 det kanske.", " Joakim, t\u00e4nk dig nu att du har applikationen framf\u00f6r dig.", " Och s\u00e5 har du filen fr\u00e5n m\u00f6tet.", " Du laddar in filen i din applikation.", " N\u00e5gonstans ska det h\u00e4r ske att du ska assigna namn till de olika speakers.", " Och d\u00e4r f\u00e5r det inte vara f\u00f6r kluddigt.", " F\u00f6r att om du ska b\u00f6rja...", " Jag tittar f\u00f6rst fem minuter f\u00f6r att se vilka som \u00e4r vilka och vem som pratar hit och dit.", " D\u00e5 \u00e4r det bara folk som \u00e4r tekniska som kan anv\u00e4nda den h\u00e4r appen.", " Vem som helst ska kunna anv\u00e4nda den h\u00e4r appen p\u00e5 ett v\u00e4ldigt enkelt s\u00e4tt.", " Eller s\u00e5 \u00e4r det ju en sm\u00e5l.", " Vi kan s\u00e4lja den h\u00e4r produkten i Kina ist\u00e4llet.", " D\u00e4r \u00e4r redan alla loggade. D\u00e4r blir det l\u00e4tt.", " De har s\u00e4kert redan det h\u00e4r.", " Absolut. Nej, vi \u00e4r inte d\u00e4r nu.", " Vi b\u00f6rjar med ett problem i taget.", " Men vi kanske ska p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt skriva n\u00e5gra kopplingar.", " Titta p\u00e5 den h\u00e4r koden."]}}, "speaker_times": {"SPEAKER_00": 1.64, "SPEAKER_01": 12.4, "SPEAKER_02": 175.65, "SPEAKER_03": 47.99, "SPEAKER_04": 181.22}, "summary": "Samtalet handlar om att l\u00f6sa ett problem relaterat till att separera och identifiera personer i en m\u00f6tesinspelning. Deltagarna diskuterar vikten av att veta hur m\u00e5nga personer som ska separeras, vilket \u00e4r en gemensam faktor f\u00f6r olika algoritmer. De n\u00e4mner att anv\u00e4ndarna oftast vet hur m\u00e5nga som \u00e4r med i m\u00f6tet och att det kan vara en utmaning att koppla talare till deras namn. Det f\u00f6resl\u00e5s att det skulle vara bra med en automatiserad l\u00f6sning, men det finns ocks\u00e5 tankar p\u00e5 att det kan beh\u00f6vas en plugin f\u00f6r att underl\u00e4tta identifieringen av talare. Diskussionen r\u00f6r sig ocks\u00e5 kring hur man kan g\u00f6ra applikationen anv\u00e4ndarv\u00e4nlig och enkel att anv\u00e4nda f\u00f6r alla, inte bara tekniskt kunniga.", "analyze": ""}, {"base_name": "LIVE - short film OFFICIAL TRAILER", "file_name": "LIVE - short film OFFICIAL TRAILER.wav", "file_path": "temp\\LIVE - short film OFFICIAL TRAILER.wav", "aligned_results": {"full_conversation": [[0.0, "SPEAKER_01", " Good morning, campers."], [6.0, "SPEAKER_01", " For those of you still breathing, congratulations."], [10.0, "UNKNOWN", " You made it to another day."], [14.0, "SPEAKER_01", " There are 14 players still in the game."], [18.0, "SPEAKER_01", " So, good luck."], [22.0, "UNKNOWN", " And remember..."], [24.0, "UNKNOWN", " Stay alive."], [30.0, "UNKNOWN", " Thanks for watching."]], "speaker_transcriptions": {"SPEAKER_01": [" Good morning, campers.", " For those of you still breathing, congratulations.", " There are 14 players still in the game.", " So, good luck."]}}, "speaker_times": {"SPEAKER_00": 0.64, "SPEAKER_01": 11.31}, "summary": "", "analyze": ""}]